如果今次武廢爆到好似美國咁，我維園裸跑，絕不走數！！！！！

美帝日日6萬宗都股市爆升

驚西咩

騰訊 $600 go go go go

回返 依家唔入就冇機會

好想去維園裸跑！！

一齊

目標價$600！！！！

呢隻野真係唔識跌

世界未日都唔會跌

今日先30宗咁撚少

你咪走數呀，我識得你

驚西咩

普通傷風感冒姐

要 YouTube live

無問題!!!

最後入市機會

爆！爆！爆！

升！升！升！

裸跑包唔包唔戴口罩ching

全身咩柒都唔著 驚西你

Lm

算啦 冇人成功找數

裸跑即係帶唔帶罩？

麵麵出事好多咗柒頭自推post 想做下任燈神
越睇越尷尬

唔帶

絕不走數

走數成世冇西屌

太睇高小弟，邊到夠麵麵神勁

爆得出送支Suhr比我

爆閪到咩

好撚想裸跑

裸跑都要帶返個口罩

應該難過中六合彩

一定唔會大爆

小強唔好推

痴線......
我諗應該好快玩完

窮撚就咪玩音樂啦

鄧小強？

裸跑師

最後入市機會

下星期$600見！！！！

驚西呀，今日都未過百單

依加先爆到三十幾單

冇人想睇囉

垃撚圾！！！

唔會有呢個機會

留名睇直播

裸跑戴唔戴口罩先

我都好撚想，維園見

現場各手足再討論，聽現場意見

咪臭係，驚西

721六合彩！

書展如常舉行！！！

連燈力

驚西

恐懼撚

day low 快all in ！！！！

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #馬格尼茨基人權法 #香港自治法案 BNO「5+1」 #移民走資 #一國兩制已死

留名

lm

留名等走數

有國安法護體，香港一定無事，放心

咪臭係

Push

咁咪留名等睇直播啦！

我怕你冇命跑咋

come on!!!

沒事er

人設唔同哂

中撚左武廢 記得一定要入狗屋！！！

咪走數呀

裸跑會唔會戴口罩？

現場決定

絕不走數

中撚左武廢 記得一定要入狗屋！！！

截返口罩先跑

戴

到時現場決定啦， 但都爆唔起

底位抽升

550！！！

無撚錯！驚西

咁好心你就改為每人派$10000啦
裸跑冇意義
冇人想理

推

冇咁多錢，裸跑易找數d

你以為你係邊個

又可以準備派多次錢

14日前已all in
睇$1200

睇好騰訊上$600,美團上$300,準備all in

$1200 gogogogo

lm睇蟲蟲

陳小強咪推啦

又想自燈，入翻一兩手put 燈翻先

今日低位 明日高位

下星期見$600

L
M
睇
走
數

根本爆唔起

絕不走數，爆唔起驚西